[英雄聯盟] LoL賽事討論區 #174

Ez

Lm

lm

究竟blank子會pick 咩
好期待

diu早d 開以為冇人開

睇黎有一排見唔到強暴強尼了

KT: 唔洗ban J4

一齊攬炒jg

慢咗sorry

skt fighting

屌你牙牙達咁耐先開po

到底今場blank會用咩英賣笑

王子 啪啪啪

Papa真係好高質

前年好多人都已經講BLANK要收皮~
然後佢一年又一年生存下來...
真係唔佑佢比咗幾多年SKT...

blank 讚你喔

蠍子都ban左 blank子究竟仲識玩咩

SKT出絕招

Khazix

人情戰隊

j4

仲以為敢揀fiora

第一次開好緊張 手震

礦工幾耐冇比賽出KHAZIX

敢條撚咩

Blank要carry?

khazix一定仲好笑

blank khazix

Blank究竟做左d咩
啱啱收工

好想睇下BLANK玩得出咩花臣

彈出彈入
打我呀笨

感覺blank會繼續賣笑
skt mola

屌玩多場J4証明自己好過

點解唔pick bruam

KT BLANK

Blank要carry了

玩到冇野好玩卡力斯都迫埋出黎

留明睇 khazix一次都無gank

KT可以book定枱慶祝了

blank好似好輕鬆

BLANK表示 今場我damage 會高過support

troll pick都得啦

我blank一定會打到2:2

自問有實力打LCK真係無臉講

但係NA LCS個d 我諗ok架

情人戰隊
眾生的情人
同隊友賣菊花
同其他人賣KDA
重唔發達~

Blank仲玩carry英
恭喜kt

坦j4都卑人溶 卡力斯會點

gchi

skt個bp完全係順住kt想要嘅方向走
今場如果blank行街 我諗上路要比人打穿

skt輸硬 唔輸我切

只要燈神唔出現救SKT就冇問題了

卡力斯 9出w 應該都會有傷害

我覺得3ban 係一種尊重 faker 都未必有

唔撚入場囉 仲想點

空中比人秒

BLANK決定送埋最後一場

低傷過sup

blank+卡力斯=全場隱形

Blank係咪諗住物極必反

切你老母咩切 切乜又唔撚講

傻啦
J4 要EQ
卡力斯W 搞掂
走佬易好多

連燈燈力強勁 留名睇Blank carry

酒桶

Kt成個series個bp都唔差

如果玩呢隻都低傷過sup
Del game吧啦blank

卡力斯

咁揀伊芙琳仲好

BLANK：KT接收我最後一下波紋

跟住話切左啦
有人又出黎問有冇切右架啦屌

慎sup好耐無見

Kt加油

如果skt咁都反cup到呢場 我唔打j 3年

放心打

G持

陪你打

感覺佢30分就要投降

留名先

wolf岩岩果場放得20隻眼

blank進化w
好難冇輸出

你冇得打啦 KT次次放到埋口都嘔返出黎

拎EZ諗唔到點樣射穿大男坦克陣

3路都係meta最強英 會點破解呢skt

咁你可以諗定今晚用邊套av去打j了

收聲啦 咪撚燈鳩我Blank

Deft DPM 高差唔多1.5倍

如果呢場skt贏左youtube標題（blank不演了，秘密武器螳螂瘋狂帶節奏）

我愛papa

BLANK

好彩有幾位巴跟隊陪我

btw 有冇人可以講咩陣

入侵野區都玩到咁柒

blank子真係好識搞笑

Skt已輸1:3

抄e閃

睇下 黎料啦

屌你垃圾Deft

skt deft

DEFT咁快出招

SKT
Poppy Kha Azir Ez Rakan
Camille Gragas Swain Xayah Shen

DEFT果然黎料

deft

blank 唔係話有三個箐英帳咩
ebay左幾錢

KT 下路

Blank

Deft永遠都係心中支持skt

Blank番黎唔好燈我blank子

我都幾肯定下星期the penta 有頭先蠍子加thresh 拉blank果幕

屌你老母Deft真係好撚廢 對手唔係SKT都唔想幫

blank

嘩!!!!!!!!!!!!

笑死

我屌...

食撚死我屌

屌你
真係出黎賣笑

Deft用心良苦
想打bo5

屌見Deft任食ez Q已經知佢呢場唔多對路

屌blank

屌你lck team jg比野怪打死

SKT:波比 曱甴 沙皇 EZ 奸夫
KT:卡密兒 酒桶 斯溫 淫婦 慎

blank or deft

屌你BLANK真係笑撚死人

屌你老母 垃圾 BLANK 走啦你

blank.......

估唔到blank真係冇下限

笑到呢

牙bank

賣笑

Pro plays

Blank哥又賣笑

愛妳

屌你老味 痴線

Caster: 6 mins still not dead so he decided to

blank係咪銅牌

屌,blank真係黎搞笑

Blank熟悉既感覺

銅牌blank

Blank 成個lck就係靠你了

屌你我究竟睇緊D乜

Ching玩咁大好咩
無左3年既幸福值得咩

屌你老母Lck jg比野怪打死 笑撚死我

主持靜撚左

Deft心諗：屌我都幫盡你喇，你又還俾返俾我blank哥。

好耐冇見過PRO打野怪死 多謝BLANK

笑撚死我blank..
收到風faker 話會拖輸全隊

blank補裝返嚟搵舊石報仇

LCK PLAYOFF以黎係咪第一個食JG食撚到死

真係忍唔到笑

Blank真係賣笑

我想知做左d 乜 睇唔到

刷death participation呀識咩

blank已經玩shaco嘛 襯返佢
revenge

可唔可以送blank去北韓 唔好再比佢打比賽

我以為睇緊銅牌總動員

blank哥打埋呢個BO好去北韓俾金仔核試
試下面皮有幾厚

其實poppy有乜勁？

屌 BLANK ，隔住個ＭＯＮ都覺得好尷尬

咩事

blank真係去到arfo都會係後備

Blank: KT想輸？問過我未？

卡密兒 酒桶 慎

應該玩*

老實講，我係隊友都冇心機打落去

Counter卡蜜兒e技or大技

pro player

counter camile

大腳解圍

上一次比野怪殺係咪 精神？

HKE MAY

係後台見到kkoma幫blank搵緊工

認真
Blank到底係咩級數既JG

法國skt果場唔輸cs多數贏

師兄乜唔係kt 輸咗先上水恥笑咩

其實係 呢個pick幾正

Blank又自殺 我kt返黎了

上場SKT都拎左第一條火龍

Blank? KT here. Don’t make it so obvious

出Rush啦屌你老母

如果deft同blank一隊，呢隊會有幾綜藝

咁惡架咩而家D人

依家又唔係笑kt

要搵埋pawn

關事？

Blank其實當初係咪有fd refer佢入skt

搵埋你喔親

仲以為blank會搶埋blue buff

歡樂場再見啦rush

一陣去EU搞笑

Faker 拎兩個藍buff
無限洗兵

oic

關，唔出skt點有下一場

counter義肢妹

幫kkoma含到bengi退休

一日有KT Blank係到
SKT都唔只會俾人壓住打

可能初頭係拍片架呢

d鬼佬

Ok

見師兄game2,3都冇上水 以為你冇睇啫

數返pro player比野怪打死
我剩係記得上季pawn子同DL
不過JG死真係第一次見

大家見唔見到twitch chat
"Blank, KT here, dont make it so obvius"
洗版

BLANK...重慘過銅牌...

blank輸1lv

呢場kt好似唔多樂觀

完了吧 kt 3:1 kz

...........

Obvious ?

多謝你

U仔真係勁Pawn子好多 唔係淨係今場黎計

kz

盡哂力啦泰仔

Score個酒桶predict

pawn安心休息啦

最初簽blank係因為15年meta係侵略形jg而bengi唔太擅長
果年其實佢d操作都叫有板有眼 不過係逢大賽就緊張收皮

其實點解SKT上兩場唔pick酒桶

Crown 仔有一半都夠做

好彩Thal拎左個人頭 如果畀左bang就大鑊

屌你老母西鐵好撚lag
Now skt點

pawn可以準備返中國

出唔到秘密武器就完game

講真akt係廢 但blank真係有病

其實今場blank都叫做左野啊

Ucal

西鐵=56k上網

Skt 2換1

thx blank

Faker隻azir真心派膠
Kkoma可唔可以考慮自van azir

score好撚勁

replay...

佢玩得幾廢都會支持佢 話哂都支持左好耐

明顯小花雷我牙blank

廢柴

對面係咪想教faker玩斯溫

FAKER 招大救左UCAL WO 唔關BLANK事

上場一次都唔gk好定今場gk一次被人
counter一次好

faker話肚餓

辣殺faker雷我blank

PAWN睇黎可以光榮退休了

b的意志 住中

多謝SKT fans
燈到廢佬都變神人

faker好似廢左

faker問題都屌blank子

無希望
屌你老母 bank

斯溫呢個skin幾型

痴線 blank map control勁撚到 點打呀

餓了

住swain都無用

KKOMA : 不要試圖做些甚麼

又講

推得勁柒

爭啲又死

慎套咗點解無傳埋嘅？

幻覺出現了

blank子已經拎到兩條龍了

wolf閃現w cut左

SCORE經驗老到~
估到晒卡力斯喺邊
其實BLANK今場都GK得唔錯

應該比wolf斷左

奸夫

同問
唔係wolf斷掛

SCORE又贏

做到野

jungle又輸LV2

其實係咪唔洗咁做 斯溫都好低血

小弟冇乜留意賽區消息，想問下其實點解冇出Pawn

係

Blank又輸2lv

係 wolf用閃

好撚on9 投左佢算啦 都唔知打緊咩

直接搶紅唔得 係要打酒桶先

因為Ucal勁

腰傷

咁打唔輸lv 有鬼啦...

BANK? NA HERE. TIME TO JOIN US

smeb勁到

outplay

每次gank都係笑料

wolf W E 全部用曬？

smeb

semb

omfg

酒桶都贏唔到 咁正唔正常

兩招tp一個慎 比人counter gk到
點解faker上場唔用tp

Smeb差D

SKT皇朝GG

Report jg for trolling whole game please

正常發揮

佢用左黎控住deft 唔用
ez死但啦
前期cd又耐

smeb差啲收哂

狂比人counter rank 點樣唔輸

Where are SKT fans?
Private chicken?

屌你faker不如直接退役算啦
次次都夾硬玩azir swain 但係又廢撚到仆街

殺人緊要d

強暴強尼

講真反正點都贏唔到LZ~
2隊打成咁...就算KT/SKT贏咗我都唔覺得有幾勁...
SKT本來唔錯~
但係換咗個礦工佢先...

一撚早應該咁打啦
浪費撚佐兩場 ON99

SMEB

smeb好撚勁啊屌

差2 lv

ksv加里歐都唔勁啦

打斯溫駐中無用
上場score直接唔理faker係打爆blank

長期輸兩lv jg點做到

Smeb 個下唔打blank打Thai 就收哂兩件

某d人話KSV fans會潛水
我笑而不語

gank 3次死3次

個下唔打Blank有機會直接殺添喎

KT兇多吉少

其實唔係想撐KSV
只係想SKT輸

1次係石像

有無撚機會?

好撚賤 個鬼佬

到KT派膠期了

含撚啦屌你老母 我支持SSG都睇你隊SKT點輸阿 人呢

雙石>blank

石像太op 要nerf了

gank石像

佢而家唔係唔勁
直頭係廢
果下推喺金牌場都俾人屌啦
真係寧願佢玩返galio舉下重

做咩唔換jg

俾石像countrr gank

SKT至少有得去RR

SKT走遠了

勁撚到

睇黎SKT GG了

UCAL 真係勁

UCAL勁撚到

完了

ucal教faker玩swain

faker退休啦

ucal同faker隻斯溫差咁遠既

真係俾人教玩swain
Ucal同泰仔隻swain

RR ：SKT 你去打MAD TEAM！

而家SKT好似上年FW咁 用死一個MMD

jg可以中距離支援 一個慎 兩個tp
根本gk邊路都有支援
今場除左雙石唔係好關blank事講真

原來KT一直差咁個U仔

啲鬼仔識唔識睇比賽到底

件垃圾4場有無死夠20次?

FAKER開始冇乜心機...睇得出集中力下降咗

faker係咪on9 唔係推走 係推去自己走個邊

因為肚餓了

睇skt 比賽真係好撚辛苦

Poppy

faker推後面係咪腦退化

KT 打緊兩隊skt?

玩乜都穩定輸2lv

放飯啦faker

下路

靠你啦deft

faker 係咪推錯方向

deft黎料
大家唔洗驚

DEFT關鍵時候又做野

貪心想反殺?

KSV有ruler舉重

今次SKT就

銅牌call巴龍

yeahhhh SKT GG
我唔洗追埋後面嗰兩場

4打5

Deft

屌你老母 真係教你玩斯溫

4打5都輸

DEFT仔

Deft: 我唔可以輸比Blank

上年個個屌鳩deft
但其實中路 成日輸100cs

deft嚟哂料都係唔爭氣

FAKER 0 Dmg, jg 0作用

Swain隻英勁到

4打5都輸 含得柒

faker好撚廢

on9 call...
kha 比龍打左半血先出返黎打

AD AP冇頭

faker又比人開到 屌 番歸食飯啦

大家都差唔多 唔洗分咁清

faker玩就

Faker玩斯溫同同阿祈爾都廢到仆街

都要睇咩人用

SKT deft <<< KT BLANK

波比有乜用

deft:最多幫到你咁多...

deft已經盡晒力幫skt了
咁都輸

泰仔好慘 btw sorry斯溫唔話你廢啦

岩岩好似有人叫FAKER唔好玩SWAIN 隻英唔夠CARRY

Deft成場隱形咁

Kt終於贏bo5

算係有擋過smeb入場

Faker終於回塘

上年KT幾依賴deft贏線

真係

SKT果邊有Faker同Blank, KT果邊有DEFT

blank前期拎唔到頭，後期又入唔到場

有撚用咩

Blank > deft

駕駛員問題

FAKER BLANK >>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>Deft

blank唔好再上場啦
根本唔夠level

泰仔好撚慘
坦又做過 dmg位又做過
一睇返jg mid
142 031
屌 轉隊唔打了

拆眼都差啲死

？？？

我覺得佢係混分 jg mid sup打哂咁濟

即刻諗起玩剎雅比人反cap個場 贏到開行 最尾同Bang對A 死左 輸埋

???????? 搶都唔搶

what !? jg 追出中路 ?

又差D死

追隻TOP 放龍

smeb真係好撚勁

On9 追完top 仲要殺唔死

比人rush龍唔走仲想攞尾彩

死左

kt呢下反打靚到

隻卡力斯有咩用，又唔坦又唔痛

屌你老母Bank 又 1/5/3

前期Gank可以擋Smeb唔比佢e走
但點知Blank比塔打死左

牙blank又死

做眼

完 真係1:3

發現Blank場場都會153

睇見Deft既走位就驚

重要係追隻camille

拎黎跳入去搶龍 但係佢唔跳

龍戰都無得打 隻jungle頂唔到2下就收皮

唔知有冇youtube channel會剪blank今個series既精華出黎

對面一見到U仔即刻走

不如問下blank有咩用

幫哂最carry果個啦

飛到一半墜機啦

眼唔會送300蚊俾人

好早啫...

正式宣佈
以後skt出bank代表讓三場

deft同blank邊個綜藝d

其實Blank都幾厚面皮

kt後勤真識玩 ban晒d jg咪得囉

bengi同poohmandu霸住blank個位 可恥

波比剩係對線有用
但一定要配坦開戰jg
同埋下路都要夾隻後期ad

屌你老母邊個話我faker廢 出黎隻揪

完全唔明
追出中路唔搶龍
但其實無可能追到
乜鳩野事

垃圾死廢老

Blank呢4場KDA係咪唔過1

大勢已去 molamola

等我今晚剪先

卡力斯 搶龍基本超勁，本身被動孤立都已經勁過重擊

ok放學公園等

屌 , 食撚屎啦skt

泰仔盡力了 支持你

KT 3:1 SKT

bank開始出血裝

faker廢

屌你老母bank
又出去送頭

私家g?

blank又送

屌你一復活就去死

唔忍心再睇落去

泰仔呢下flash 雷左

Gg

差唔多笑得

smeb好屈

smeb 差d換到個

夠穩先敢笑

FAKER 見到blank仔比石仔打死就唔想玩了

1/6/4 有進步架啦

SKT輸左的話係唔係就冇得打wc?

我大SKT一串四

唔記得左邊個三連霸無死角

你贏左海洋之燈

強暴強尼？

唔係啦

睇完上次打afs 仲敢放比佢玩

Blank 真係退休啦 好肉酸

Poppy已經變咗得格擋嘅超兵

夏季先係決定資格
春季計分同埋msi

kt bp真係完爆skt
慎配中上都得
最重要係3ban jg
blank連帶風嘅機會都無
分分鐘blank真係剩係練個3隻
olaf 蠍子揀都唔揀

屌 skt 得一支tower

海燈話冇Rush唔撐kt

夏季都未開始咁快諗wc...

仆你個街 , 雷左兩場都要出blank , 換jg 博一博都冇咁嬲

都有用過bank

賣隊友

即刻派膠

今場贏左可能FAKER去打JG

移動眼睛

smeb做乜鳩

反客為主

呃機打

撳左落去打個果實

bank真係廢到喊出黎
bengi出山啦 bank賣去北韓算

Blank olaf好似唔差wo

一係faker一係bang打Jg

arm

快D完啦 好緊張啊

係wor屌點解開歐拉夫都唔揀

都係唔好笑住 廢事好似game1就笑kt私家雞啲人咁

轉左場睇lol

gg

笑得了

對面先搶既
斯溫 狗男女
SKT每次都唔想放

FAKER!!!!!!!!!!!

完

GG

歐拉夫一早自ban左喇

Bye skt

ggggggggggggggggg

faker?????

開始throw啦

邊個會喊呢

字都未完 gg

blank 一場勁完有五六一定雷到輸

Faker carry

gg
廢老

屌你老母 強暴強尼呢 死撚左？

放飯了放飯了

missing in msi

SKT

faker

Faker賣笑

完場！

smeb solo kill咗bang

大佬早晨

KT

泰仔慘到

打野超新星blank今日既表現真係一流

skt冇msi打？

屌你鏡頭影kt把撚呀

感動既係blank 學長傾力演出

去左邊呢

召喚強暴強尼 唔係好鐘意玩binc既咩 人呢

鏡頭轉到skt

輸左仲點有得打

SKT終於收皮 好開心

BLANK哥死左有冇20次?

kkoma 無鬧人 算係咁

眼濕濕

買JG吧啦

PLAYOFF 冠軍先有 而家咁早出局

上邊話skt反cup果位巴打恭喜有j打

有冇人帶小妹去地核搵3連霸

希望最後一次見blank

FAKER 好肚餓

Bang wolf 泰仔：
屌轉隊

自爆

收到風 skt仲有絕招未出

Msi3連霸？
我發覺只要deft唔death就無事

Blank子

@pawn

終於唔係私家雞，英文旁白好撚賤

讓1追3
都話左係KT私家雞架啦

SKT Fans

三場20死都黎

幻覺？睇過

我屌你老母 班skt fans呢

可能已經放棄咗

留返下年先出

我KT唔會輸比同一個人 TWICE

唔明點解死要出blank
blossom 廢極都好過佢啦

blank就雷足全程
faker就送skt最後一程

FAKER習慣左輸
完全冇情感
下年轉隊LA

Blank點解打咗咁多季都係咁廢

強暴強尼巴打係邊

lpl個邊硬拆剎雅銳空既隊大部分都輸game
唔同之前可以硬拆配克黎思妲咁

終於第一次打贏電訊大戰

興幸既係RR
終於唔洗見到MVP拖低LCK水平

不過SKT都會拖低

依然支持skt

Kt 呢鋪醒 3ban blank 子
針住佢黎打

其實Faker除左第一局 其餘都好差
成個BO輸blank同Faker
打得最好反而係top同sup

夏之skt

Blank:不演了 KT Blank大戰石頭野怪

終於唔洗再睇KT比人反CUP既劇本

UCAL真係勁

11512

最恐怖係skt唔知出左幾多成力

今日係綜藝方面真係連deft都要行埋一邊

BANG 怒啤左下件垃圾JG

係到啊

中野都唔係好ga la

mata同deft講唔洗佢carry
做好呢2樣就得
就係唔好中cc技同插眼

gg kt blank

出局仲要鬧

咁高輸出 代打

有冇人知blank呢4場既kda係幾多

為左唔比教練結婚可以去到幾盡

我正式宣佈SKT = Sub KT

呢位ching咁在意佢

我鐘意

bang最carry wo

死番出黎呢位SKT FANS

Blank 高damage 過 support
你班Skt fans 仲唔收貨

嘩屌真係好撚感動

KT至少要拎個亞軍番黎呀

多謝Blank carry 千祈咪撚退役繼續留係SKT
屌你老母臭閪買2個垃圾上路一個打野既錢都買唔番MARIN
蔗渣就係蔗渣,唔會有燒鵝味道

預左冇架啦 下話..

faker：好重呀 carry唔起

喺度x2
好傷心但又鬆左一口氣

都就黎轉會 有咩好鬧

mvp唔比冠軍打野做乜春?

淆你老母西咩

士哥再度MVP

score mvp
都係因為blank 都faker 失控姐

屌你老母人地出隻最廢JG 酒桶都可以輸到咁

SKT三連霸無死角

喂 好撚串架麻屌你老母 贏就抽水輸就深潛 垃撚圾強暴強尼

曲線幫blank吸火

根本唔洗make play
等中上黎

準備睇有人洗負皮

FAKER 都要收山

去到RR已經收貨

kkome：拍脖頭既唔洗傷心 你既告別戰黎

成隊KT D硬照都影得幾過癮

三連霸未

今年仲有夏季賽 WORLDS 同KESPA

中野連洞

mvp竟然唔係ucal
呢個series最穩係佢

三連敗無死角啦...

好大怨氣

三連霸

夏季賽前就轉走你

如果放埋pawn子係右下角就仲正

Ucal仔

s8仲marin

我大deft終於識躺嬴

以後唔洗打lck

我都覺

bang有返態就輪到隊友出事，世界賽就自己出事，所以今次打和喇

上嚟只為講一句
邊個係邊個私家雞呀三連霸

重話FAKER
佢唔係戰犯但都唔係CARRY

轉台睇Kowloon Esports

下1場幾時打

換左U仔 等人Carry就得

score捉到哂blank位置

Kt bp真係做得好好多
Skt 完全發揮唔到搶swain 既價值
真係倒不如放kaisa出黎自己首搶好過

好痛

諗起16 summer 嗰次reverse sweep
又係score 瘋狂carry kt

笑撚死 佢潛左落地核啦

呢幾場根本係中野連洞
搵個中野sub la kkoma

E加有邊個唔認得三連霸

SKT搞乜連私家雞都食唔落呀

我覺得算戰犯 失誤多到

好橙

skt fans嬲到要全部留言負評

close up ucal塊面發現同afs個sup有得比

死撚番出黎LA 三連霸
1:2 唔係未撚怕過

我冇follow po幾日嘛

ucal個樣真係
睇耐d都想嘔

仲有 世界和平 巴打
睇完Game 1 話等kt 輸再上水恥笑
係咪要等到下個split 呀

一戰成名
唔係ucal
係三連霸

今個bo5 應該wolf>bang=thal>>faker>>>>>blank

打機毒撚係咁上下啦

作為一個skt fans
見到咗樣真係好心up

攞wc 未

成名左好耐啦

LCK 爛面男團 Ucal Tusin Kramer

上年出名左好耐啦 出名垃圾

條垃圾潛撚左去邊呀

上年WC佢已經囂張到呢

我唔鐘意marin,我鐘意impact多d 不過人地成百萬美金年薪skt出得起咩

問題係SKT搵唔到比marin更好既上單,打野就唔洗講啦,人地龍珠係LPL可以搵到個khan番黎,skt就搵個垃圾blank番黎

k.....sv

各位 鞭屍時間到

好慘 連MSI三連霸都冇埋

我覺得skt想買返duke

WC完左佢好似潛左成兩個月

南北極都去埋

pawn連interview都出唔到

掛住watch

thal算係咁啦
問題根源係中野
唔換blank都唔知做乜春

上年Wc輸左比我大SSG仲未柒夠 今年仲咁撚串 抵撚死啦

Blank繼612之後又一力作
Faker友情合作 傾力演出
我不做雞 我賣笑

DUKE都做番IG正選TOP了

不番SKT做狗了

呢個版唔得啦
S6之後已經唔同世界

強暴強尼 世界和平 去咗邊呀

希望PAWN可以安心養傷+休息了
UCAL會繼承你既意志了

多謝blank

睇SKT輸最開心 d SKT fan boy

唔好再上場了

有時太有自信唔係一件好事

三連霸

blank次次去幫faker 次次比佢開大推隻swain走
含撚啦

唔覺得skt上路問題好大 只係唔carry啫
睇下個jg先啦 我罪講句faker都心態爆炸

bang:教練我想打jg

應該無可能,身價貴,佢地連marin都買唔起點買duke...
其實今季季初俾wolf試打野係一個正確既選擇,可惜無繼續實行落去
狼係應該係野區架麻屌

ucal勁好多
pawn子宜家都打唔到咁既水準

買佢返黎養傷
下年踢佢返LPL啦

只係想針對某位垃圾 其他好友善架

我係IG都鎖住DUKE 唔比上唔比賣
DUKE 而家做GYM食女唔洗比賽爽YY
SKT 呢D垃圾真係不了

唔會鞭bang仔
始終交足貨

係都鞭blank 笑鳩score 廢老

同埋堆串柒柒skt fans 啦

應該換左blank佢

Ucal: 洗碗啦柒頭

做下sub守下飲水機袋ig王思聰啲糧 你會唔會走

結果咪又係kz
有分別咩

Bang仔同泰仔wolf算係交足貨
你睇下兩件垃圾養到對面隻swain肥肥白白你就知又提早放假

痴線啦 就算係都唔係換上路先啦

新手一問 Skt係咪無機會世界賽了

已經等唔到想睇IG打KZ

贏就faker bang 輸就你廢 邊個想入

有 好爽

下場幾號打

kt bo5贏skt 係自我挑戰

廢老今日ok wo

岩呀
不如取消晒playoff

如果KT出PWAN 我SKT洗炒

睇強暴強尼柒就好爽

好大機會係既
不過諗定s8 skin就唔好啦

實係唔想打先咁廢啦faker

KHAN.GIF

唔係bang hard carry skt連play off都無得打
點鞭得落
係都鞭blank先

兩回事嚟㗎喎

夏季賽都未打講咩wc

中單真係睇到好撚頹,其實係季後賽最尾果週已經好明顯

7個 kt 入面得6 個出黎

Ucal打得好
Blank食屎啦你
Faker唔好再起橋

下年再努力

其實佢地都唔係主動要講

你洗完碗咪出黎LOR

summer 連季都未開

dandy 究竟有冇隊
好想睇佢打
looper都係

嘩屌睇Blank D KDA
點解唔出Bloosom?

秘密武器要比人逼到2:2先會出到

如果冇爛面都幾靚仔
好慘

應該壓力大唔想打

分分鍾skt仲衰過s4連wc都入唔到

求其係soloq執隻jg返黎都勁過佢

無知一問 lck係咪得第一名先去得msi

ucal有拎住你既遺物
算係咁啦

私家雞

好衰架
明明ucal 就係出名石女沙皇
我都有狗英馬爾哈哈同咖哩佬囉

呢句真

邊一個地方唔係第一先有得去msi

S4又係韓國打世界賽SKT入唔到
今年又係

好明顯

返歸啦Pawn子

cuzz join skt OK?

Msi 五大賽區第一

跌落升降賽難啲wo
有bbq

可能summer FAKER都走

以為有d第二名都有份

Summer
SKT Looper
SKT Dandy / Watch

JG廢真係搞到死成隊 好大壓力嫁對線

廢老大聯盟

而家剩係出Rakan好似廢過你比對面用狗男女自己用其他皇道pick

全職開綜藝台啦

個年輸比Naj入唔到世界賽 我估今年會輸比SSG

你講錯啦 仲有外卡
五大賽區 除左LMS都直入 LMS要同外卡爭

係呢度唔可以咁講
要
Summer
SKT MaRin
SKT KaRin

心態未得 俾wolf話兩句就喊

咁既表現如果夏季blank仲係度既話都唔知講咩好

blank盡左力

其實blank真係打咁耐廢咁耐
諗極都諗唔明佢幾時有勁過
其實佢係咪同kkoma有路先一直唔炒佢 而kkoma又唔洗搵女

而家佢地咁沉……輸俾KT啦
SSG有排調整

looper又去lpl又去na 好似話搵夠讀書

其實如果ksv 學kt咁ban左 個3隻jg, 可能就佢出線

Blank幫kkoma含到雪雪聲又話你知咩

Faker早就廢左啦 今季仲冇態到咁
礦工就炒撚左佢啦 輸smite乜柒都輸
天才打野wo 天生礦工咋？
睇到都爽

想講五大賽區第一+外卡
但漏咗一個賽區要再同外卡爭

好出奇咩
佢地根本冇JG/唔比機會新仔

watch開台同囡囡食飯唔好 仲同你訓練

btw佢最近先上返大師

上年某段時間都可接受，之後就柒

Blank有好過，不過太唔穩定，打一場就無力

乜SKT有咁多人既咩 今日打黎打去都係果5個

rakan始於唔係坦
坦sup年代係傷d
無得flash r 威脅即刻少一半

其實你有冇諗過係score周身刀無張利
隻隻都得但都未去到好勁
安掌門咁樣ban分分鐘自己自爆先

安掌門JG Pool

公道講句之前嗰幾場攞扎克係唔差，一ban左嗰幾隻即刻廢到

Dandy唔去lpl 其實都有能力入lck 依家佢算啦 同dade一樣

冇咩可能
咁ban法既話 skt同你對ban
到時就到安掌門賣笑

下場好似星期日

以前會換人靈活好多 ezhoon/faker bengi/blank 而家輸到仆街都唔換

係做到正常jg做到既野咋
可想而知佢有幾廢

唔知仲見唔見到RUSH

其實呢度啲人對SKT又愛又恨
一有SKT比賽即刻推爆幾個post

唉今年msi都唔洗睇了

好期待thal仔summer會唔會進化

blank拎住zac同豬女個陣個表演係交到貨
但真係比人睇穿晒

我估會出一場比score捉對面jg路
好似之前skt咁

睇kz打ig/grex

四大賽區+外卡

下 個個都笑緊佢喎

下次打AFs佢又係會出第1場

RR LCK : SKT你去打M17啦

話晒都2:0 AFS都可以俾機會既

當年ezhoon都係世界頂級中路喎 仲有段時間搶埋faker個正選
依家？ 換ulala出黎搞笑咩

MAD ar

好想score 贏番次

LMS

出Ambition 可以逼對面ban豬女
Ruler 大把hard carry 要ban
Crown仔炮台都可能要ban
仲未計cuvee 卡密兒

至少無今次咁一面倒
你唔覺今次deft混分咩

下你睇清楚

得嗰幾隻英俾人一ban就摺
同以前三英佬閪有乜嘢分別
老老實實blossom表現仲亮眼過佢
唔知道champ pool點
但起碼好過blank場場3ban做廢人啦

THESHY傷左變左後備

SKT MARIN
SKT BENGI
SKT FAKER
SKT PIGLET
SKT POOHMANDU

夏季

PLAYOFF都入唔柒到

唔派膠算好

s4既easy佬同小花55波得黎
仲有一兩隻meta pick勁過小花
依家skt有d咩人可以換

因為嗰個而家淨係可以好嬲咁逐個reply負皮

唉有d會員上個禮拜對ksv 同今日game1 上一上水周圍辣火頭
而家又唔見晒

咪傻啦 根本唔會有人想ban安掌門啲英

BLANK=LMS DINTER
3BAN坦JG就收皮
真心唔明點解BLOO冇得出
留番夏季?

抽水抽到話入唔到worlds

我覺得咁樣唔錯 等班ff撚睇清楚事實 咪再好似廢老咁J歷史

主要係有啲SKT FANBOY周圍樹敵

其實佢無潛？

skt

其實都輸到咁 點解唔試下變陣
Wolf jg effort sup試下都好呀

其實換完都係19樣

SCORE點都贏

我係kt教練就迫deft睇左多d100t既比賽
跟cody done學點樣等人carry

其實一個姐 強暴強尼

呢句真 反正佢玩咩英都係同一種玩法

全隊一齊carry咩 點都有人混分架啦

明明個個都係想睇佢扑街

Headline: SKT電競部門解散

之前冇得學 今季有U仔仲唔學躺贏戰術

基本上隻英有一招位移+一招硬cc就得
唔影響安掌門發揮

個人唔憎skt 只不過係skt fans 太黑人憎

可以睇三連收皮真係好正

星期日

遲下又上黎架啦 不過有一排唔撚洗見到佢了

SKT fans 俾佢搞到個名臭晒
希望佢轉去支持其他隊唞

依家最恐怖既係你唔知skt出左幾多成力

換blossom出黎打都好啲啦
垃圾blank比人3 ban之後乜都做唔到

除非skt解散否則佢贏一場都會上嚟串串槓

SKT三連霸無死角呢個名唔止燈死WC 仲燈死埋MSI

生哥3億接手

到時rr lms會唔會一場都贏唔到

推post速度排名
1）skt
2) 三連霸

唔黑人憎啦 惹火頭嘅都唔敢再上水

好奇一問 有無人知msi skt 打 tsm 係邊一日打

我本身都幾鐘意KT
見到有kt fans開口埋口叫skt死
搞到好想睇KT黎緊俾AFS/KZ虐

希望fans積下口德
同埋三連霸唔該接埋一排

其實某燈都係支持skt

Btw 再接再厲 skt&ksv

非洲係一隊實力好平均既隊 唔會有好似blank咁既洞比KT打 到時真係睇BP同實力了

kt應該過到afs
但我大kz一定打到kt落返黎
我要睇msi 2條癲佬對決呀

咁KT 夠俾人笑私家雞笑足咁耐

ig vs kz

ig應該贏 惡過狗

係愛回家po 見到強暴強尼

LINDA黎

Kt同afs都勁，但係比起上嚟kz都仲係高一班

好感動
士哥呀終於成才

唔係kt fans 不過睇skt收皮真係好開心

死忠小花粉

唔敢入黎

唔知點解感覺好大機會決賽係kt對kz

覺得可以一戰

afs上路新人算係咁 打到第二名已經好勁

好想睇ig打kz
Kz個勢仲惡過上年打wc

rush打到咁
唔改變打法 jg等比人穿

IG 打唔贏KZ
個JG NING 唔睇好佢
PEANUT應該完爆佢

Ucal vs bdd

Rookie vs bdd
諗起都

本身支持冇人支持嘅ksv
上個禮拜輸完俾skt sktfans惡到

今日支持KT

又追擊

支持KSV既
應該5隻手指都數得哂

ksv就收皮啦
輸比skt更加不知所謂

khan打the shy

得兩個炸 諗太多

啱啱放工，原來KT贏咗

好傷心，Rush可能冇機會再上場

真
今日比人捉哂路
仲衰過score隻olaf都知幾嚴重

打到咁都唔出blossom 攬住礦工一齊死

收聲啦Krew

我唔要睇廢老Score

笑左

rush打花生可能會意外地有用

你同藍燈唔追post KT即贏

作為一個skt fan
每場最想睇就係見到blank執野走換人

Score隻olaf食咗春藥咁斬到blank一舊舊

已接受事實 希望regional qualifier 爭氣

ksv同skt呢啲廢老隊係呢個位置就岩岩好
咪撚入世界賽

我就永遠係針對D fans唔針對戰隊既
聽到班攞一座塔都可以高潮既女fans靜曬真係難以言喻地爽

開花可能心態爆炸
又同wolf有心結
而家搞到blank要咁

我支持ruler

同clown仔㗎

上年夠係冇人睇好SSG 我相信今年劇本會再次上演

世界賽嘅時候又變返妹吓妹吓meta 就得

呢家係惡過鬼既meta
遲下又變返妹下妹下meta可能又到ksv上位

都唔算佢搞既
場場都咁關鍵
如果我係kkoma應該第一場試下就算
之後就唔會換
落佢一輸呢個選手以後唔洗打

覺唔覺SKT最慘其實係Effort，

RR MAD打SKT

海燈下個split 可唔可以逢親tsm打 就唔上水住
唔想bj 連世界賽都打唔到

唔會上effort
下路應該會穿
係corejj唔算playmaker先出到佢

原來final係澳門搞
想睇又唔想自己一個去睇

其實係我覺得似係唔想比安掌門捉到路多d

月黑比DENNIS哥屌打

Lms賣笑咋喎
不了

想睇re拎第一

其實點解第2,3場唔比泰仔swain，fakei galio好過啦，搭j4開戰勁好多

安掌門game3
其實應該一早知出wolf會穩贏
所以wolf先叫effort唔好輸到要佢出

終於俾我地連燈死咗:0)

當歡樂場咁睇就啱

心結

明明對ksv都3場galio比泰仔輸出

其實話kkoma bp廢都好ON9下
因為只要你贏左,咩BP都勁,輸左就咩都廢

真

石像實力單殺Blank

好感動 MSI唔洗見到SKT啦
希望其他賽區都係新隊贏

啱呀
skt 真係比狗入
仲要faker 已經冇之前咁勁

GREX嬴啊

KT vs SKT KT聽牌局！石像實力單殺Blank SKT抓落單反遭圍剿！Game4 | 2018 LCK春季季後賽

bp幾勁都無用啦
split mvp KT Blank

na一定係啦

其實kkoma bp好勁
你睇佢pick karma fake kt又pick返Gp就知佢有料
可惜個mid同blank傻嘅

其實都鐘意Rookie 但係佢上年一直比人既感覺係隊友雷鳩佢 點知資格賽最尾一場蛇女自爆 所以硬係覺得佢關鍵比賽會出事

100t tl

再加IG Fnc Grex

Blank條垃圾

去澳門睇未

第1,2場bp無問題
係因為第2場覺得blank撚唔掂j4開始成個bp計劃打亂哂

KZ IG TL FNC GRX

好心佢練多幾隻啦
比人3ban搞撚掂

fnc出唔出soaz先

同好

係呢個版你用其他jg都係自滅咋
人地3ban再首搶Olaf
你都冇咩jg可以揀

同以前三英閪一樣
一ban哂main英
全場行行企企賣笑

幾時都話msi好睇過wc 起碼唔係內戰先
btw 好期待今年ig

未知 佢手傷咗成個playoff都冇出

同埋呢版jg真係用得都係個幾隻
Ban哂再首搶olaf基本玩完

其實酒桶j4卡力斯蠍子係可以揀
但分分鐘為左成效 blank剩係去谷練個3隻

BLANK
3場J4保送KT
傷害 612
俾石像鬼單殺

組團去澳門

有GREX就考慮下

點會
用卡力斯比石像殺就知咩事啦
打英有打英玩法姐 問題係佢唔識玩

唔係啦屌
Score個gragas唔係meta英咪又係雞姦blank隻khazix
根本就係你對嗰個英熟唔熟悉 有冇自信唔係meta都夠膽拎出嚟 垃圾blank隻zac同扑頭佬都算係meta英 所以佢先好似用得好正常

已經唔係我熟悉既KT

問題就係呢到
佢只識meta英嘛
所以咪冇咩得佢揀

我自己唔係rng fans都會想IG出
但今年RNG真係唔抵出
所以IG加油

Btw
Peanut:bang你又話黎搵我嘅

bang盡左力
點bin得落手

Bang：我想打中路同jg

認真 佢咁耐以來玩得最出色嗰排
有冇發現都係因為食正個meta

跟本kkorma係要屌
屌佢點解出blank唔係blossom
但佢ban pick基本冇咩問題
係選手真心太7

pawn子可以比dade件袍ucal了

@KT.PawN唔好傷心
今晚陪你打LOL

我覺得佢無諗過KT會3ban咁撚癲
之後見到blank負負碌碌又贏到就繼續
blossom要出第一場就出左
輸緊個陣出佢應該頂唔住個壓力 唔會打得好

似無後備方案
應該估唔到敢三ban jg 玩攬炒

笑死
世界冠軍喎
世軍亞軍喎
冇左把綠打野刀就咩9都做唔到

唔打得好都要試
信左一場blank唔得重要信佢

cancel把綠野刀真係改得非常好
依家睇場比賽至少唔會咁撚悶

題外話
S7 最後 ssg vs skt有無出過blank?

TL不了 100T啦

雖然過唔到LZ
但係Ssumday 同 Ryu 會繼承KT遺志打MSI

可能唔想再做差開花個心態掛

咁唔捱得做咩選手
人地blank哥俾人屌到而家都係eq去送頭啦
驚閪啦

究竟係咪賽制問題 之前打ksv 換咗effort sub
所以今場唔可以換第二個sub (blossom)

樓上有講

Playoffs話唔定行緊一隊帶6個人去比賽

帶左effort 所以blank係無得替換

講真 7人團隊係大勢所趨

佢玩自己隻main角比peanut隻olaf扔斧頭扔到生活不能自理
又比wolf屌
blank應該未比人屌過

遲下7人都唔夠架啦
而家講緊skt成3個人都有問題

game 3

其實唔係佢既錯

但依家未係隊隊都負擔到7個選手 有啲隊直頭一個都無得換 應該都要等多幾年先會有2個後備位

都係打輸一兩場姐
不過見到肥西上場都打輸就好爽

最憎個肥西 咁撚樣衰

今個series一定輸blank
第2係faker

wtf

其實邊到有source講過咩1人2人sub呀
點會咁on9常規賽同季後賽既規則係唔同呀, 搬龍門咩而家

洲際賽幾時打

起碼夏季啦

[英雄聯盟] LoL賽事討論區 #175

開定新先繼續屌牙blank

無blank學長 連想睇skt既慾望都無

永續牙blank